［緊急］唔該聽朝各位打電話上電視電台節目聲援罷工

rthk 1 : rthk 好多廢老5毛，要大大力反制佢地

08:00到10:00千禧年代
18:35到20:00 自由風自由PHONE

商業一台:

08:00 - 10:00 在晴朗的一天出發

now: 入面會請d 19藍屍發表繆輪，請大力屌柒佢

時事全方位 0930開始

緊急召集因航MarcoPolo member！！

推

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

一定要造勢，唔可以俾藍屍賤種散播謠言

電話幾多、

RTHK 1（香港電台第一台）

1872311

CR(雷霆881）

1872881

謝謝補充資料

Gogogo

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

好文，推

希望各位聽日一齊開始節目時打上去

建議打上去rthk，好多老野師奶一起身就聽，5毛極活躍

下午個節目自由phone，自由風，1700到1800係仆街5毛藍屎最活躍ge時段。

我地暫時做唔到d咩，只能製造強大力量ge輿論防止醫護人員被攻擊

推
自問有口才/識應對先好打

推呀
7個月前大家點樣喺phone-in節目聲援入立法會嘅手足，聽日就要點樣聲援醫護人員+炳政府

大家幫幫手

支持

各位，聽日請一齊打電話上節目支持罷工

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

美孚手足被爆頭要推上 twitter

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

- 分享自 LIHKG 討論

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

Push

push

好傷心

Rthk最多廢老？

點解越嚟越少人唱國歌
而家罰你哋日日都要唱

抗疫不忘抗爭

我城未保 寧死不屈
光復香港 時代革命

大力推

個工會點只幾千人